點解有啲Lift收唔到信號？

係唔係整果個人存心搞尻用果個？

faraday cage

法拉帝籠效應